[防pr風向] 唔好再同防刀義和團團長討論陳彥霖事件

防刀義和團團長
#204126

1. 邏輯謬誤

訴諸無知
理性上來說，如有充分證據顯示某事為真，應相信某事為真；如有充分證據顯示某事為假，應相信某事為假；如無充分證據顯示某事為真、亦無充分證據顯示某事為假，應對某事之真假存疑。
成單案咁多疑點 你同我講？
拎個謬誤做標題真係第一次見
咁多疑點係要煲大佢 而唔係唔好發表言論
又一壓制言論自由嘅思想

非黑即白+稻草人

乜出面嘅疑點討論有講到話全部人俾人殺晒咩？
陪審團俾人殺晒 阿公俾人殺咗 有講到咩？

非黑即白

2. 起底
Google
自己睇例子

其實何謂黃店？

又一黃店被藍業主搞散家庭

#253 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇到上面條友好多時候嘅style都係冷嘲熱諷

目的係咩？睇3.

3. PR風向手法
激起兩邊極端矛盾 達至另一目的
條友簡咗個極具疑點 爭議性嘅事件嚟講
可以引起兩邊矛盾 睇到佢嘅正負皮就知
唔會一邊大比數拋離
目的係想激起大家情緒 引鬧戰

深夜開po
條友開po時間 00：08
之前大把post講過pr會深夜開po帶風向
目的係令到朝早大家一起身就見到
唔多講

--------------------------------------------------------------------------

大家唔好再入去嗰post到討論
只會達成佢嘅目的
有咩可以做？
幫手推post煲大件事
而唔係唔發表言論

傳送門：
陳彥霖 死因裁判官 陳碧橋，曾判「以胸襲警」罪成、主理徐步高死因、李婉儀自殺、菲律賓人質、花園街大火

商台: 陳彥霖死因庭開審 母親䅑女兒曾自殺 8月始「聽到男人聲」

陳彥霖同當日徐步高的死因研訊好似

陳彥霖阿媽已經俾班冇良知嘅死黑警殺死咗喇

推

麻煩幫推 唔好俾pr帶到風向

thanks

佢連831都叫人拎證據就知咩料啦

黐撚線, 樓主點解會咁有心機打咁大篇長文, 值得佩服

原來連登仔係弱智
個個唔曉自己諗嘢 要你提

有晒證據仲使撚開post講咩
又係典型嘅偽中立真藍絲觀點
對一個非民選政府保持合理懷疑根本就好正常

仲要集體行動開幾個po

入去嗰post慢慢block
block咗好多

因為真係睇唔過眼

多謝推po

Push

tui

push

同意

但再前一步我會起底
如果係空白/少post我會block 呢類係專做cm
另一類係專開post 呢個我會追蹤

樓主
頭先專登入番個post 逐件逐件block

佢地故意咁拗
唔洗浪費生命

推呢個

精選回覆

不如有確實證據先好發表言論啦

#419 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已封鎖會員 four-leaf

已封鎖會員 four-leaf

已封鎖會員 four-leaf

PR 護航

Pish

連登長期有PR帶風向拖低智商

777想加速搞爛埋個法庭

光速主義

琴晚拉左條pr

有證據先可以發表言論？

一個星寸市民點可能會有證據

831係咪唔講得？周同學係咪唔講得？

目的係創造無力感 “嗱你有證據先好講嘢 冇證據就收皮”

俾次機會吖
下次唔敢喇

唔覺得好撚矛盾咩？

尋日呢兩件法庭事
陳彥霖開死因庭
許智鋒私人檢控被撤控

先唔講邊單係煙幕/係唔係煙幕
成班pr狂推陳同學單case
許單case又唔推
因為pr公司要集中火力 冇咁多錢只可以二簡一
而陳case係最大回響

幫推

陳case
又一次證明司法zombie

Yahoo 化、巴哈化
你一日沒去捉五毛
五毛大把方法帶風向

洗走有用既留言
潑婦罵街降低討論質素
話你咩都政治化
大量抽水post頂置，令有用post沉底

連登已經步向滅亡
我玩Twitter多10倍時間

係許case

agree
連登真係同溫層

或者咁講 好簡單
港共做咁多嘢 又開死因庭(又唔見佢幫周同學開？將軍澳跳樓被自殺呢？) 又cctvb訪問

目的係要你信

咁你信唔信？

好簡單logic
一個游泳健將裸屍而死
佢「家人」話佢自殺/思覺失調
醫生只係話佢反叛

咁可能性只有4個
1. 陳彥霖真係自殺， 佢「家人」有外界不為所知的證據，知道佢自殺
2. 陳彥霖唔知係咪自殺，佢「家人」基於某d偏見，9up話佢疑似思覺失調自殺
3.佢「家人」被外力威脅講一d違心說話
4.「家人」係演員。

4個可能性都同港共黑手有關連

up

真係好難推

終於俾我撞見五毛慣用技倆：扮兩邊對罵推post

死因庭除非有好確實證據確認佢係自殺
(如有cctv影到佢跳海，有多個誠實可靠第三方目擊者。..etc)
否則的話只有2,3,4係可能。

呢個真 許智鋒單嘢嚴重好多 但連登竟然冇咩聲氣

再次提醒！請大家提防五毛分化事宜：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 熱狗/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

再次重申我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常嘅批判性思維去諗嘢

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同PTT互踩港台（或美國等國際線盟友）嘅人極大可能係五毛所為。令人遺憾嘅係港台兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

個POST仲要900幾個LIKE
多得依啲POST個BLOCK LIST先咁充實

尋晚開始都有好多po話人冇證據唔好亂講都覺有古怪

獨立思考啦， 搵班人扮親戚扮順民根本係中共慣常用的手段，班港豬仲以為香港係廿年前的香港

pr公司出晒力帶風向

係囉 有證據嘅咁仲使講咩

而家係要煲大件事

而家國安都落埋嚟真係有咩做唔出
講事實又俾人話陰謀

幫你推

感謝

好多pr警犬
所以所有野都可以係假

但抗共就唔會

尋晚已經Block柒咗隻五毛
開頭扮撚哂理性中立
最後加句連登仔最鍾意屈毛就想扮唔係五毛
第二頁就露哂底

係
就嚟8月尾
開始話831無死人

唔好再糾纏721, 市民要向前看

你地自己咪又係犯邏輯謬誤
老母肯定係比人殺左既 法庭肯定係夾埋比個演員扮佢老母既
佢個post閪係閪d但係你地既想像力真係超凡脫俗
講到尾又係唔啱聽就屈毛屈PR
靠你地革命真係食得屎 所以香港一早無得救

高質po推

感謝推po

條友擺明 PR

你不如答下佢邊到有講錯
黃店賺既錢的確係8成拎去交租喎
冷嘲熱諷連登不嬲都有
單野咁多疑點你地係應該對真假存疑
但係你地差唔多清一色都係一口咬定陳彥霖肯定係他殺 陳老母肯定係演員
你地先係極端嗰一方 因為唔信政府 思想已經去到反智反邏輯既程度

冇人有證據冇人證明到
不斷煲大件事等港共出手行錯企唔得嘅？
煲到有證人出嚟解畫唔得嘅？

條pr係冇講錯 但佢分化 即係五毛
你用緊好多嘢都係made in China 事實
但你唔會專登開po講㗎嘛 咁係分化

完全理性都唔係一件好事

「煲大」係一件錯既事 特別係你「煲大」緊你既accusation
你已經係一口咬定左中共搵左演員扮佢老母甚至全部人都係演員

情況就好似今日有條女屈你強姦 其他人覺得強姦好嚴重
就不停幫條女煲大, 話你姦左條女快d攞證據出來證明你無姦到
今次件事無證人, 無人睇到佢跳海或者比人掟落海既一刻
day 1開始已經周圍搵車cam之類 乜都搵唔到
唯一證據就係d CCTV 但你地話係假既, 重新拍過既, 條片既人唔係陳彥霖
唯一可以作為參考分析陳彥霖有無精神問題既老母又比你地話係假既
咁想問解咩畫?
糾正你地既錯誤思維就係五毛分化撚
好耐之前旺角有人墜樓單野我講左一句叫你地唔好jump to conclusion
就比人屌撚到開花
之後乜野發現屍體我都廢閪事出聲 還掂一定會比你地屈毛屈sir
一年之後諗住你地冷靜左會識得用返個腦諗野
到依家仲係一撚樣, 內心好撚渴望共產黨真係做左咁癲既野又多幾粒核彈
就不停去相信d無證無據既陰謀論 反對一切合理既分析同表證

回佢地post可以但要不推文

成單案有邊啲係合理
我冇講過中共扮佢老母sor

psuh

除左最尾嗰幾隻字你可唔可以駁下我?
定係根本駁唔撚到?
其實你先係五毛PR 起到一齊circlejerk降低連登仔既思考能力
咁中共就唔撚洗驚抗爭派已經變成唔識獨立思考既on9仔
共產黨有咩做唔出 派人扮自己友都好正常